旺角有警車入緊葵涌!

葵涌既巴打小心!

推

火星有外星人黎緊 快啲走